Lil Nas X 同 Rap mon隻Seoul Town Road乜能野事

幾正
條黑鬼靠呢首歌賺咗幾多